civil 定大電？

出路同錢途嚟講

若要生活好 咪L讀civil

若要生活好 咪L讀大電

BSE低技術工程
一齊畢業做狗

頂
咁睇嚟若要生活好，咪撚讀engine

Civil 幾乎都係做buildings related
但Electrical 可以做Power穩定收入，又可以做R&D搏更多收入

一定係civil仲要入poly讀

Civil 做一世狗

利申：

揀HKU

neither

事實

大電啦，civil爆煲

hku civil>poly civil>city civil> ive civil hd

好似從來都無人話想讀mech

前景係大電但你讀完出來又可能係另一個世界

屌，咁乜engine都係咁架啦
唔駛點解fundamental courses咁重要，因為唔會變

大電 你讀到頭幾名都有d 前途既。 後面個班都係奴工， 唔好見佢人工好似好高， 係比clp 個幾個人拉高左ja.

我個fd mech紅磚，其中一個sem全部學生 average 2.5聽講好難讀，NDS都跟唔到

civil 啦
利申： 大電 final year 準備下年出黎揸兜乞食

唔好engine

轉型做tech based囉

咁撚多傻仔讀工程

clp出晒名前線惡做 後期人工偏低 冇咩好吹捧
係成班蛇仔 管理層圍威喂 易charter

做電行內出晒名易爛市
個個拈個插蘇話自己係電工
派電牌制度又on9落後
如果唔介意第時做野忙到冇生活 又少錢 條路長
不過若然肯比心機 勤力鑽研 肯食屎 30歲應該有所成
野心大既40幾歲有自己王國 但都係繼續勞碌
或者加入政府機構 咁就上岸啦
但人到中年俾你搵到錢又點 頭髮又冇 身體又差 jer又冇力

咪撚讀engine 有人唔做去做狗